SQQQ ge 巴打上水啦！！！！

齊慶賀齊歡笑

輸到爆廠上水
同大師22000睇淡
夾成萬點先黎攞彩話淡倉食糊有乜分別
死左十世投埋胎點上水

12.88 入左1000野
前排8.幾再入300野
依家12蚊*1300野都未驚過呀！
入貨啦屌你

一早輸曬啦，上水都無本錢再買

渣打財仔廿餅借貨再入，Allin!!
包你三個月後即刻揀樓

100股@13.8

10.38

你地用邊間買賣？

朋友！我希望上返21蚊

IB

Robinhood